行雷停電

冷氣同燈都冇咗
停咗5秒